未來中共倒台、香港獨立之後，係咪可以自由食海底撈同飲喜茶？？

係
唔係

你平時唔食屎會唔會突然走去食？

佢已經食開
你仲推

喜茶之前無聊飲過一次
甜撚到差D糖尿病

其實我未食過海底撈同喜茶

應該到時大陸四分五裂

變左一片廢墟 似第三世界國家

唔會有依d化學劑食